[ 置頂 ] 地鐵 (機鐵) 跳閘召集處！

我係袋鼠花 好耐冇見

由於好多手足唔敢一個人跳閘

所以我召集每位手足每半個鐘一齊跳一次閘

不論你係邊個地鐵站 等埋手足一齊跳 齊上齊落

——

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

14 分鐘倒數開始
——

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

14 分鐘倒數中

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

13 分鐘倒數中

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

12 分鐘倒數中

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

11 分鐘倒數中

下一輪回合 ：

下午 01 ： 30

10 分鐘倒數中